
\callunablack

\gregorioscore{litanygabc/sangkyrie}

\gresetinitiallines{0}
\gresetlastline{justified}


\gregorioscore{litanygabc/sanglitany1}
\begin{nstabbing}
	\>Fi-\>li \>Redémptor \>mun\>\textit{di} \>\textbf{De-}\>us, \>mi-\>se-\>ré-\>re \>no-\>bis.\\
	\>Spí-\>ri-\>tus \>San\textit{cte} \>\>\textbf{De-}\>us, \>mi-\>se-\>ré-\>re \>no-\>bis.\\
	\>Sancta \>\>Trínitas \>un-\>\textit{us} \>\textbf{De-}\>us, \>mi-\>se-\>ré-\>re \>no-\>bis.\\
\end{nstabbing}

\eject

\gregorioscore{litanygabc/sanglitany2b}
\begin{nstabbing}
	\>Sanguis \>Christi, \>Verbi Dei \>\textbf{in}-car\>\textbf{ná}-ti,\\
	\>Sanguis \>Christi, \>Novi et Æterni \>\textbf{Te}-sta\>\textbf{mén}-ti,\\
\end{nstabbing}

\gresetlastline{ragged}
\gregorioscore{litanygabc/sanglitany2}

\begingroup
\parskip0mm

Sanguis Christi, in agónia de\textbf{cur}-rens in \textbf{ter}-ram, \hfill salva nos.

\sideResponse{Sanguis Christi, in flagellati\textbf{ó}-ne \textbf{pro}-flu-ens,}{salva nos.}

Sanguis Christi, in coronatióne spi\textbf{ná}rum \textbf{e}manans,

Sanguis Christi, in \textbf{Cru}ce ef\textbf{fu}sus,

Sanguis Christi, pretium \textbf{no}stræ sa\textbf{lu}tis,

Sanguis Christi, sine quo non \textbf{fit} re\textbf{mís}sio,

Sanguis Christi, in Eucharístia potus et lavácrum \textbf{a}ni\textbf{má}rum,

Sanguis Christi, flumen mi\textbf{se}ri\textbf{cor}diæ,

Sanguis Christi, \textbf{vi}ctor \textbf{dæ}monum,

Sanguis Christi, forti\textbf{tú}do \textbf{mar}tyrum,

Sanguis Christi, virtus \textbf{con}fes\textbf{só}rum,

Sanguis Christi, \textbf{ger}minans \textbf{vir}gines,

\sideResponse{Sanguis Christi, robur pe\textbf{ri}cli\textbf{tán}tium,}{salva nos.}

Sanguis Christi, levámen \textbf{la}bo\textbf{rán}tium,

Sanguis Christi, in \textbf{fle}tu so\textbf{la}tium,

Sanguis Christi, spes \textbf{poe}ni\textbf{tén}tium,

Sanguis Christi, solamen \textbf{mo}ri\textbf{en}tium,

Sanguis Christi, pax et dul\textbf{cé}do \textbf{cor}dium,

Sanguis Christi, pignus \textbf{vi}tæ æ\textbf{ter}næ,

Sanguis Christi, animas liberans de lacu \textbf{Pur}ga\textbf{tó}rii,

Sanguis Christi, omni gloria et ho\textbf{no}re di\textbf{gnís}simus,
\endgroup

\gregorioscore{litanygabc/sanglitany3}


%Agnus Dei, qui tollis peccáta mundi, parce nobis, Dómine.   *

%Agnus Dei, qui tollis peccáta mundi, exáudi nos, Dómine.   *

%Agnus Dei, qui tollis peccáta mundi, misérere nobis.   *

%* Plangimus pectora nostra ter

\Vbar Redemísti nos, Dómine, in Sánguine tuo.\\
\Rbar Et fecísti nos Deo nostro regnum.

{\centering Orémus.\par}

\lettrine{O}{mnípotens} sempitérne Deus, qui unigénitum Filium tuum mundi Redemptórem constituisti, ac eius Sánguine placari voluisti: concede, quaésumus, salutis nostræ pretium ita venerari, atque a præséntis vitæ malis eius virtúte defendi in terris, ut fructu perpetuo lætemur in cælis. Per eúndem Dóminum nostrum Iesum Christum Fílium tuum: Qui tecum vivit et regnat in unitáte Spíritus Sancti Deus per ómnia sæcula sæculórum. Amen. 

\rmfamily

